勇武立即退場，連登超過6成會員拒絕攬炒， 已當勇武係condom

勇武立即退場，連登超過6成會員拒絕攬炒， 已當勇武係condom.

經常罷工手足都停止再罷工， 6成會員唔想自己失業， 佢地唔會理因為罷工而失業

下面post超過6成會員唔想自己犧牲亦無方法幫已犧牲手足報仇， 佢地只係靠口叫報仇就當有報仇

老實講，你想唔想武漢肺炎本地大爆發

天滅中共

4隻自私撚負評

勇武立即退場， 勿做condom

收爹啦戇鳩仔

只要有心 人人都係勇武

抗爭唔係24/7
每個人都要有放鬆既時間
迫得太緊只會有反效果
如果你曾經講過”係咪當手足係condom?” “推行動post 其他post不討論”
請你好好望下自己係咪24小時都抗爭緊
如果唔係 你係咪又當我係condom?
如果你係 多謝你 但係我都希望你可以好好放鬆下自己 呢個係長期戰爭 唔係一時三刻就改變到既現象